年頭已過，硬淡準備浦頭！

熊軍出黎啦！

熊熊哈

熊熊哈！

忍左成個一月
2個係時候還錢！

俾人夾咗兩個月，淡淡係時候上水

Qq又想迫害？

騰訊控股
344.000 -3.600

本熊大將軍338，344，349各沽空左同比數既qq

而家係入熊時機？

大逼害

今日會唔會倒升架屌？

縮返埋啦，你一high又出事

日本仔跌2%
老美期跌百幾
港女升
造市屌你老母中共支那狗

Qq可沽，指數就造市既屌

屌 我買你相反算

槍打出頭鳥 仲冒頭出來把鳩咩

夾撚死你班廢淡

夾得好舒服
就黎射啦